[發達大計] 有冇諗過開個網購平台或者鋪仔專賣示威用裝備工具或者FASHION時裝

發示威者財, 有冇得諗?

不過冇示威果時就會拍烏蠅

實比人拉
捉得仲快過賣毒品大麻果班

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖